Bydlel jsem v paneláku předtím , ale víš , to je škoda , protože v zimě v paneláku je moc zima , a proto musel jsem se přestěhovat .
Kvůli tomu , že jsem měl byt daleko od centra , chtěl jsem mít nový byt někde blízko centru .
Jednou jsem šel do realitního kanceláři a tam řekli , že maji jeden volný byt ( zařízený ) , s terasou , 3+1 .
Chybylo to , že tam nebyl žádný garaž .
A ja mám auto .
Mmmm . . . cena byla trošku vysoká , ale mě to nevadílo . koupíl jsem ho .
Tak ahoj , Jakube !
Čekam na tvou odpověď !
